嘭嘭聲...全香港響應醫護界...全港大罷工

強國人不斷湧入香港,一星期內香港玩完.

Sick leave一星期
工傷一個月

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷X黎明行動
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線